鄧不利多係咪同性戀者？

表面證據

1. 終身未娶妻
2. 沒有與女教授/女學生傳緋聞
3. 與戴華德立下血盟，電影劇中甚gay
4. 思念鏡中出現戴華德

結論：很大程度係同性戀傾向

利申：尊重不同性取向人士

大家點睇

係，對象係哈利

J.K Rowling話過鄧不劉多係同性戀者

係啊 同Johnny depp 搞gay

Old news is so唔識串

有睇書都知係啦
葛林戴華德害到佢家破妹亡
鄧佬先的起心肝斬斷情絲

長知識了 ！

作者一早直接表明佢係喇

未睇
又唔講劇透